邊度可以買事後丸？

要唔要醫生紙？

要 仲要面試、申請、填form

填form要填咩資料？
我未夠18歲？點算

搵單眼佬好似唔俾遞form

咁呀？爸爸唔好唔要我

同求
琴晚每人兩次
一粒夠唔夠

唔知你真膠定假膠
夢晚發夢好似朗x坊左右近有

去睇醫生啦，藥房買唔到架啦。依個月衛生署日日落唔同藥房warnings ,叫d藥房唔好賣事後丸，無人敢賣比你。

比我射多次 以毒攻毒
咁就唔會夠位有BB

行入去藥方，大聲講，要枝黃道益

朗豪坊幾多樓？有沒有店鋪名？我要點同佢講？好驚

認真問..

家計會啦,嗰道落仔有印花儲㗎.儲夠12個有盒套送畀你！

爸爸唔好唔要我呀

紅事後丸定白事後丸？

男去買9成唔會賣比你，搵女去買啦
就算賣佢都係即開即食，唔會比你拎走

緊急避孕法是一種防止意外懷孕的方法。假若你在沒有採用避孕措施、漏服避孕丸，或避孕失效（例如避孕套穿漏或滑出陰道）的情況下發生性行為，你可以約見醫生或前來香港家庭計劃指導會，尋求事後避孕措施，防止意外懷孕。緊急避孕法必須在性行為發生後 120 小時內使用。對大部分婦女來說，它們既安全又有效。若你證實已經懷孕，緊急避孕法並不能作墮胎用途。

緊急避孕丸是必須在沒有避孕防護下發生性行為後的 72 或 120 小時內服用的，而子宮環則在沒有避孕防護的性行為發生後的五天內，由醫生放進子宮內，來達致緊急避孕的效果。

家計會，今日有開

去家計會會唔會打俾我屋企人？俾我屋企人知我實死梗

買螺旋丸都ok

咁即係邊度有得買？
我時間無多喇

中出得咁開心丫拿

上面有巴打答咗你啦

你嘅憂慮，唔係應該喺射之前已諗清楚咩?
你唔填屋企固網電話咪得囉

去搵醫生開就得

洗乜驚啊 邊有咁易中 由佢啦 博一博

家計會好平
女仔打去實比

其實d人都開哂估話比你知 你仲要問 唔自己去搵下 等左爸爸啦

一係家計會一係搵醫生
藥房無得賣

今晚搵我tg nutsfd

今日紅日

冒險樂園 2500分換一粒

等多日囉
三日內食

朗豪kfc對面 車場入口對面

謝謝，現在出去

謝謝

性誕呀嗱

驚死就咪撚中岀啦垃圾

樓豬好確定射入菊花會有b?

夠16就去診所睇，都係幾百蚊解決到既問題
唔想既就去女人街附近，好多間藥房都有，但你帶埋條女去會易買啲

落藥房

返深圳買啦 唔洗醫生紙 直接買就有

發夢知道粉嶺有得買 想知再講
利申買過

中出
爸爸

唔得架 , 你都好似某寫故佬咁 吊鳩住引先呃到多啲like

咁你係咪支持冰島?

睇樓豬講嘢就知係啲傻鳩中學生 咪撚救佢啦

請善用起底功能

樓上唔好害人啦 人地聖誕有女朋友開心下
唔小心姐 幫得咪幫

認真答你 係屈臣氏/萬寧去收銀度 細細聲同佢講想要事後同遞張身分證比佢登記就有得買 但唔好咁揚

利申 做屈臣氏

你唔知頭唔知路，藥房唔會博犯法賣俾你

一係青少年家計會，一百幾十搞得掂，不過多數會打電話

一係診所，最好私家醫院附屬嗰個，唔會問咁多，不過價錢同質素成正比

仲有唔好信佢個咩120小時，過咗24小時藥效開始降，過咗72小時我諗醫生都會叫你入子宮環。未過18歲，小手術就一定要監護人

下次食藥用套啦戇鳩

間間藥房都有

爸爸

藥房，買嘅時候見到塞張500蚊俾店員

乖乖地做爸爸咪幾好

藥房啦仲問

你邊區？其實好多間都有但係佢哋驚你放蛇
建議你晨早佢哋啱啱開門嘅時候着拖鞋去買，唔好問得咁大膽。

家計會囉

咪臭係
年中有幾多人做唔到父母頭痛
無事既

真膠定假膠

西洋菜南街 龍X大藥房

冇 呢樣嘢

夢遺唔會大肚架傻豬

我仲有一盒

我可以賣俾你

藥房啦，不過會開勁高價一粒

你都要硬住頭皮去買㗎啦，1間唔賣就問多幾間

咩意思

填完要父母同意書
同等排期
有次等左11個月 bb 都準備生得

洗撚食咩 驚屎驚屁

落仔平過食事後呀

男人老狗食事後丸

你唔係行內人唔知好正常

日文歡迎光臨

用腦啦傻閪 男人老狗點會有bb

去家計會

藥房有 之前試過一次 但食完會有副作用 自己睇說明書 下次帶套唔好害咗個女仔!好傷身嫁

各位咪教精佢啦，佢學識左咪以後都中出

要啊7 頭

Lm

左？ 蝗拼

媽媽 唔好唔要我 幾多人恨有小朋友恨口唔到

夠膽中出 但買事後丸打去家計會又唔敢
鄧你條女慘 跟著個咁撚廢既仔

速成

Ok打錯km

旺角 女人街個頭 問過幾間都賣

恭喜！逢子成婚

銅鑼灣吉野家條街
第二間

要檢查一下女方先知
不如約個時間出黎啦,你可以唔使在場
我同你女友入房檢查就得

爸爸唔好唔要我

中出即飛啦

真係睇運
旺角 老銅 沙田旺鋪通常都好守規矩唔會賣比冇醫生紙

抵死

用可樂洗洗沖沖就得

最撚風趣咪你呢啲傻鳩囉
死返去出書啦屌 一頁四行字

家計會 可以上網book

第2粒留返下次食

好驚呢下就多左啦

歡迎光臨

真心答你啦 樓主係合法性交年齡既話 去家計會同佢地講。應該係打針/食藥

但排左蛋受精完成食左都無用

屌你呢度應該得我幫到你！

旺角百老滙，右手邊入去豉油街，靠右手邊一間舊式藥房「無LED招牌個種」有得賣，$130左右。佢話無就求下佢，講多2句就肯。

全旺角有LED招牌既我都問過，都無得賣，得佢有！

上次買完仲想Sale我買多盒套

講唔講都死全家

分時間食架

買一送一

家計會

爺爺！爺爺！

家計囉，細過16 就另計

互射唔洗食嫁喎

比我派d細既入去避孕

樓主個名改得幾好

殺人了

報得驚

我都要三粒
兩日中出左三條女

銅鑼灣 吉野家嗰度 好似高登有

果晚爽唔爽？